我地波台小隊將會退出連登

經過比cctai日屌夜屌

我地已經支撐唔住

我地已經有好多位同隊手足因為比人report得太多次

而比連帝封咗AC

而佢地無再上水

所以我地假定咗佢地已經俾港父x咗

因為依個互屌風氣

只會另愈來愈多人退出

而我地波台小隊就暫時休息

以下我會為失去咗嘅手足讀出遺書：

羅哥：「其實我第日想做一個好警察。」
我知道你做輔警已經抵受咗好多壓力，我地波台手足會為你行落去

Nben：「可唔可以幫我掉曬屋企啲針，我唔想屋企人被清算。」
我地知你出事一刻已經去咗你屋企清曬所有針，放心唔會出事

中出大師：「可唔可以照顧我條女，同埋燒埋個手機殼比我。。。」
可以，兄弟女朋友即係我女朋友，但係你個殼真係太柒，我直接掉咗，sorry

仲有好多位手足都留咗遺書，想知可以留言

最後，光復香港，時代革命！

有小隊出去發夢好型...
小妹下面濕哂

小妹想搵勇武巴埋單……

挽留

一路好走

你老婆會打我...

食埋佢老婆就得

我唔係les...

Cctai d小隊唔出聲明都唔知有咁多小隊

打段長小小嘅文 下面d留言就仆住出黎講咩對唔住對唔住
Cctai都幾撚好撚

中出大師：「可唔可以照顧我條女，同埋燒埋個手機殼比我。。。」
可以，兄弟女朋友即係我女朋友，但係你個殼真係太柒，我直接掉咗，sorry

好波

cctai班撚屌搞死場運動

中狗個殼柒撚到
燒畀佢驚佢喺陰間都畀人笑

我唔知咩樣但照笑

唔好分化
未贏從來未贏，行到一半放棄就咩都冇
半年黎所有人嘅努力，無數嘅文書，過百萬人嘅行動
被捕嘅手足，被自殺嘅手足

搵世清，佢把口好勇的

世清未勇武就笠咗

碌仔就嚟小氣過榮華

唔似佢唔識字就得

個d 娛樂台變態射精小隊可唔可以退出先

放針小隊幾時有行動

佢哋係柒
但cctai嗰班係戇鳩

港父

射精有幾柒？
你唔會射精？

多謝手足付出

唔會好似貓貓xx 熊熊xx有噁心變態既性幻想

港父一開頭就笠

我懷疑我地小隊有內鬼

對唔住對唔住

我地x登底下相擁！

樓主係鬼 推

收到風你狗扮人捉鬼

專捉放針鬼

多謝N賓
好感動

講真要反共第一件事要反cctai先

老老實實
根本係一個死結嚟
和理非唔信任有大量小隊退出
而勇武亦對和理和減熱好心淡
其實我個小隊因為poly之後
搞到都好耐無出/唔想出
仲要見到佢地班撚樣指點江山
我都去做和理非算

其實屌捉鬼好岩，但你退無需要講，高調講退出打擊士氣之餘又無乜幫助。
同埋唔一定留言就係冷氣軍氣，唔係做過乜都要講既😪

有冇原po?

拉

好感動 連登變翻半年前咁😪

屌你老母五毛熱狗分化撚 係咪當手足condom?
你死全家

弱撚智
我退出係要警惕班弱智已經唔係圍繞住勇武做中心
個個變撚曬condom
人地攞條命去博
想休息下你班賤種就話人係鬼係吹風向
我地成班人琴晚見到完全訓唔撚着
好撚傷心呀

我地cctai 手足6月出到宜家無停過，攰咪抖一陣。捉鬼可以改，如果你因為捉鬼就退場，屌手足嘅話。只係代表你信念唔夠強。再者我覺得退場真係無需要公怖。話比對家聽我地愈黎愈少勇武，好快就自動止暴制亂？😑

正視聽：我出依個戇鳩post唔係要笑鳩啲勇武
係撚鳩cctai班弱智唔識分輕重

我地高登自爆相擁

就係你依啲言論令勇武更加心淡
咩叫信念唔夠強？老奉？做和理非推吓post唔撚好？
請問你次次都差啲比人拉
中撚曬彈你信念強到幾多次？

樓冮好波

突發！和勇全面退場

收皮啦屌你老母弱智
無人睇就躝啦

夠班cctai捉鬼勁咩
由發夢到玩連登都要捉鬼

屌你老母你大撚晒呀！屌你老母你爛俾我睇下點樣欄先！屌你老母你叫爛就爛呀！屌你老母你邊撚個呀！

香港人唔配擁有波台小隊

屌你老母要退就快撚D退Cut撚埋AC啦！

其實n賓係想我地幫佢放埋佢手頭上d針而唔係掉左去，n賓

喊左

玩留
香港人唔配擁有你地

咸左

唔出刀，勇乜Q武，唔好再搶光環

可以去高登或膠登

嗚嗚嗚 咸能咗

拉咗 sor

自推番兩次

唔好玩膠啦，on9

支持警察! 嚴正執法!

玩留

見到有遺書 要玩留了